小米(1810)年底必到$50, 應趁回調吸納

資金面及基本分析:

1. 小米呢間公司集手機，優質家電，物聯網IoT於一身，都係未來中國發展必要嘅野，又唔受中美貿易戰影響，前途一片光明.

2. 美股3大指數跌到仆街，小米都跌唔落，證明有大户資金睇好，根本唔會跌返以前個位送籌碼畀你！唔會跌！

3. 小米染藍入到恆指，係有一定實力，未來ETF同強姦金繼續追入小米，升！

4. 小米集團 - W, W stand for win. Mi Me Win! ! !

利申:$23 撈咗唔少貨，暫時都贏緊

年底唔到$50 我直播食媽咪面痾嘅屎

係喎 我叫麵咪媽入一手先
@麵咪媽

屌我本身16.2入果10手

一定贏返一倍

會合股到$50？

8蚊果時個個話小米賣d 野垃圾賺唔到錢
到而家我都唔知基本因素有咩改變過 仲要比印度排斥

小米快升！

$24的小米現時在便宜區，短線目標$50，長遠睇$100

今日忍唔住再加倉了，50萬倉，而家平均成本$23.8

G持

Mi Me Win

曲？

屌你老尾

我今日$42入咗中芯國際 ^_^

我今日$58.5親低吸納瑞聲科技5大原因

此post已完

咩姐

我今日$42入咗中芯國際 ^_^

咪害人啦

大屍都好似好睇好小米

10$果陣你唔入

呢個位係走貨

睇中芯就知，中資股最後的瘋狂而已

小米呢d垃圾都上到廿幾蚊
毛利率低撚到
靠平拎市佔率 長遠死撚硬啦
同美團一鳩樣

睇長遠啲

咁美團死9咗未？
我都好想

50

直播咗食屎未

食屎未